恭喜鏗鏘集買銀條果條友

Congrat!

阿廣！

一路想搵返個集，但唔知標題係咩search唔到

別人貪婪他恐懼

其實買貴金屬好似無乜輸過

但係通常買實金實銀嘅人先係最stronghold嘅人
因為佢哋買金銀係驚全球經濟爆煲銀紙變廢紙
所以就算好似今日咁銀價升到癲咗呢啲人都唔會抬啲銀磚銀條去cash out

佢係睇政局唔stable所以睇淡

好似買左咗幾10萬

我都係會簡紙金紙銀
不過提得好
真係萬一銀行都大碌嘅時候確實實物會好

當日個個話佢傻閪

記得連登仔當初有一班人恥笑佢

唔少連登仔大大磚白銀買返屋企當紙鎮

過眼雲煙嚟嘅

紙金紙銀銀行有權唔比你提實貨

鏗鏘集：別人恐懼他貪婪

所以果晚都幾肯定佢會有錢賺

記得佢買銀要拖喼
佢呢幾日咪要一喼喼拖番出街賣

連登指數 唔會死錯人

銀價今日回返啦

恥笑佢買實物姐
拎實物走路都唔方便

走得快就唔保值啦

買得實金實銀，你都唔會預佢咁快賣

8年高位呀大佬
宜家唔走唔知坐多幾多年

佢幾個月前買都唔低

真係打仗，咁重點搬？

真係打仗銀行會無事?

笑到仆街

打仗政府唔去銀行借錢打？

全世界一齊打？唔識存錢去美國銀行？

心水清

所以一般人會買金幣銀幣金粒銀條等
方便攜帶走佬
遇著有敵軍土匪時方便收藏
同埋方便以物易物（銀磚銀碼咁大好難拎嚟換嘢）

影住佢d銀收左係鞋櫃，仲要講：我諗冇人會估到
希望佢屋企安全，正正經經買番個匣萬

連登恥笑=入市信號

連登熱門=出市信號

你第一日上連登？

買實銀成10% 溢價 要升多過10% 先profit

咁S唔SH

其實唔明有咩好笑
我自己嫌銀條太悶，儲銀幣

邊有10%咁多
係賣出買入價嘅問題

D銀樓回收價食成10% wo

其實我想知道，佢可以賣俾邊個⋯⋯？

佢又幾過癮

通常呢啲情況係過咗一段時間自己唔記得
或者記錯咗唔同地方唔同數量

公屋，比人爆咗未

琴晚開市買ZSL
盤中已經賺10%

買左幾多oz 有計數

咁樣唔係溢價
係佢回收食咗啫

我諗佢都唔理有冇差價純粹係怕撚左個政局唔知幾時港紙變廢紙

其實佢講得好好喎
係買匯豐嗰條友唔知做乜鳩

屌升得幾多啫佢當時買bitcoin 甚至買uso都升得仲多啦。 而家最多打個和都有人吹奏不如講下有咩commodity今年係跌

咁買金好過啦，成幾十kg野搬黎搬去 好好玩咩

銀可以驗毒

有乜恭喜
個價今日就即刻跌返落去啦

摩根大通故意同埋政府一齊聯手唔畀白銀升
完全受操控嘅嘢玩鬼咩

搬唔搬唔係問題 反而氧化先係最大問題

買賣點都有紀錄
只係睇片見佢櫃桶底sip一舊
好似會唔同地方分開擺
可能只係我自己問題

申請時

都冇乜贏過

依家都笑緊 你要走佬既話 都帶金條啦 帶銀幣

30萬

真呀 用嚟保值多 受訪個男既都只話係驚港幣貶值
好似最尾仲話啱啱買完就跌咗

而家可能唔止
似係會繼續買

sorry公屋申請真係唔識睇

銀產量少用途又多

現貨白銀重挫，日內跌5.00%，現報27.55美元/盎司。

有乜野係連登仔唔笑?

銀幣?
銀條, 銀磚呀

btw, 佢地一睇以為掟磚, 有錢都唔識執啦

屌連燈

從來冇拎人失望